點睇香港bachelor畢業再去加拿大讀返個bachelor?

代朋友post

八大水泡科 今年grad
本身想去加拿大讀masters
讀完拎working visa settle down
可惜我miss咗報masters嘅deadline
而家剩返bachelor可以報

唔會諗英國 心目中淨係諗加拿大
一嚟學費平啦 二嚟移民都方便好多
同埋我想快啲走

所以喺度諗可能去咗加拿大讀返學士學位先？定係等多一年再報加拿大masters會好啲？？
主要都係想搵當地工,移民

有冇留學生可以俾啲意見

利申 屋企人都好支持我去外國讀書

On 9，梗係讀master 啦

同你一樣 但下年先bachelor grad

乞食科 就算讀master 咪又係乞食科

等一年先報唔得？ 今年hea下先

讀 bachelor 係咪要由頭讀 full time 4 年？定有 transfer credits?

讀 diploma 得唔得？(即係香港嘅 higher diploma)

香港每日都變得好快
喺香港好冇安全感 想快啲走

咁耐冇蒲頭

支持去外國比人歧視

冇話唔得，但係最好考慮graduate diploma/ / diploma ，唔使嘥四年時間咁長

graduate diploma抵屌d，你可以讀完再加credit變master

忙於FYP同返工

去到邊都有歧視㗎啦

咁抵 graduate diploma通常要讀幾年？

所以 second degree 好處就係可以徹底轉行

in general graduate diploma通常一年內讀完，但加拿大個pr 要求好似要你兩年既課程，2年就多數master。唔熟加拿大既學校，等其他人答。

喺香港俾支那人當狗咁撚

大概幾多錢到

下年走得唔得

你咁快有 budget?

啱呀 呢啲2，3年都搞掂 又實用

1至2年，但係官網話可以串埋2個1年 course 做2年，咁就包有 3 年 PGWP

一係diploma一係master
讀返bachelor=太多錢+太得閒

我都覺 太浪費錢同時間
PR 咗 你用 PR 價讀飽佢都得啦

感謝

oic 但係4年學費加埋好貴
加拿大應該冇香港咁易搵 pt

但係都要考慮興趣與能力。
唔係人人都啱讀移民科（電腦、工程）
又唔係個個都可以放下身段去讀厭惡性嘅nursing

不如讀master好過啦

學費點樣平法
我睇過uot但見佢都要幾廿萬一年

去college讀diploma好過啦，大把人都係咁，不過而家報都應該遲

master 平過bachelor好多

搵學店master轉軌道仲好啦

再見啦可愛

都話唔係我囉

支持你留返香港被支那人歧視

我都有諗住去加拿大
想讀個diploma轉行算 degree真係好嘥時間

讀master啦
有機會搏埋讀doctor
老左轉行教下書

second degree 好多都係另一科嘅 bachelor
師兄咪伏人啦 master 唔係 second degree

啱呀 我驚上班台以後有 po 話讀移民科，好後悔
警告下先

前提係鍾意做研究，識出 paper

咁咪做一年嘢先再報MASTER囉
咁都要問?!

我流晒眼淚

我都有咁打算！下年grad
諗緊會唔會做年幾兩年野 再睇下對邊科master有興趣

梗係拎owp 做夠一年野再讀書
就最平既plan

唔係讀完就一定有得教

咩科先

係香港咪一樣俾人歧視 你交幾多稅ah?

如果你果邊個Bachelors 係搵食科易拎PR 咪值得
當洗底

做咩又露底呀
又學大公文匯啲二等公民啲垃圾用辭

爛返去大灣區啦